共狗黨最撚憎有錢人同有知識人仕

香港有齊曬以上兩點 後果會點？

還有，共匪最驚識獨立思考和敢言的人